\beginsong{Basta ya (Deseo paz)}[by={Kairoi}]
% TODO: verificar autor
\ifchorded
\gtab{Fmaj7}{X33210}
\gtab{Fmaj7}{XX3210}
\fi
\capo{3}
\beginverse
\ifchorded
{\nolyrics Intro: \[C Fmaj7 C Fmaj7]}
\fi \memorize
Basta \[C]ya \[Fmaj7] de vio\[C]lencia, \[G]
no \[Am]puedo aguan\[C]tarlo má\[D G]s.
Basta \[E]ya de ma\[Am]tanzas, \[F]
las \[C]muertes no nos \[G]dan la \[C]paz. \[G]
\endverse
\beginverse
Basta ^ya ^ de fu^siles, ^
ne^gocio de quien ^vende má^s.
Basta ^ya de men^tiras, ^
es^cucha, de^seo ^paz. ^
\endverse
\beginchorus
\[C G]Paz, \[E Am]paz, a la \[F]gente
que sufre en sole\[Em]dad,
y que \[F]vive sin \[G]tener
\[C]paz, \[G]paz, \[E Am]paz.
% TODO: acordes del final del estribillo
Para el \[F]mundo que llora, \[Fm] deseo \[C]paz. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Basta ^ya ^ de tor^turas, ^
la ^ley del que ^puede m^ás.
Basta ^ya de ca^denas, ^
que ^aten nuestra ^liber^tad. ^
\endverse
\beginverse
Basta ^ya ^ de mi^serias, ^
los ^ricos no me en^tende\[D]rán, ¿ver\[G]dad?
Basta \[E]ya de injus\[Am]ticias, \[F]
es\[C]cucha, de\[G]seo \[C]paz. \[G]
\endverse
\endsong
